做散仔女朋友既人係咩心態

條仔日日比人屌老母
出街冇市民appreciate

但自己又想條仔高薪
捱幾年跳下point 就40k
到時就係收成期

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀